覺唔覺問d 自殺者 「做咩咁傻？」個d 人先係令自殺人數上升的主因？

WOW
係喎

中坑 做咩咁傻

點解?

做咩破產呀

究竟果個人係想自殺先定係俾人問「做咩咁傻」先跟住想自殺

覺唔覺人地一句就影響到你好ON9